藍絲同韓粉 其實係咪冇分別？

藍絲同韓粉又係一大堆中老年人支持
學歷不高
抱住一個中國/大中華理念
個世界觀就係 中國/中華民國是自己人
其他全是敵人
成日拎安穩繁華排第1

中共個宣傳政策可以柒到兩地年青人都唔鐘意佢

依家韓國瑜搞緊造勢活動 在場人士
平均年齡起碼55歲

最傻係中共拎住班老野打飛機唔知做咩
過多20年班老野都入曬棺材
香港台灣越走越遠
唔通真係武統 下年2020啦
玩導彈鬥炸比你打蠃 你自己都變第三世界啦

冇人討論？

no sir

55